Downgrade citigold

可否去分行即時辦理，不經RM?
Thx

打電話啦 你當呢到黃大仙

我上次去分行問過，啲職員叫我搵返RM做。

咩事都問左連登先

大大，就係因為打電話話要搵RM

連登仔無所不知呀嘛

I downgraded to Citi Priority through a call to CS wor

請問係call which hotline? Citigold or normal Citi?
唔該晒！！！

Normal ji ma

你打去搵rm就有排煩

話移民走，佢做到D咩

佢做唔到d咩 係會煩下你啫
不過你好肯定咁講 佢都唔會阻你

好似連分行都唔駛, 打電話去center就可以.

真係唔知點解center話downgrade要找RM。
打得去center就係因為唔想搵RM.